聽日港股大平賣買乜好

難得一遇既好機會
求推介

992

走勢睇落唔錯 值得追

992 開始回升 , 加追落後 , 可以開始入貸

睇個勢就知開始反彈

2018

981

係唔係阿師兄 就黎停北水喎

X2

384, 285 多多益善少少唔拘

5仔啦

我諗住入#2800就算

388

腦魔，你收手啦

標準答案：992聯想

唔夠進取

你走啦好嗎

唔想再日日睇住人賺錢但冇位入

走啦燈貓

終於唔洗擔心高追
就算跌都應該有個限度

唔好引人中伏啦......

2007

不問價追992

1918

依個已mark低